[reddit] 支那搶器官

真係唔爭在推埋呢個
再link下今日reddit HA單野
同extradition bill
推到支那被世界厭惡

交叉傳送門
原來HA單野 都上左Reddit worldnews

推

推！
夾埋HA仲有送中例
支那輕鬆賣香港人器官

Push

推
推俾全世界睇支那有幾醜惡